(聯署撚) 不如試下係唔同國家聯署接收香港政治難民？

如題，
德國收完黃台抑，港共都冇哂計，
如果搞個聯署搵小英幫手既話
我地送左咁多民意比佢，相信收返幾百個唔係好強人所難姐？港台友好啊

屌啦人地叫仰 你叫佢做抑
啱啱好相反意思

手快快打錯字

佢夠膽收, 大陸就當佢正式宣戰...

中國對內就惡
對外連南亞國家都淆
台灣同美國通過左台灣保證法
又美國武器，仲搞緊美國駐軍

支那聲都唔敢聲la